同你出緊街 你走去搵條仔say hi？

文長 慎入
琴晚我同女朋友食完飯，咁就打算周圍行多陣就送佢返屋企。
點知佢問我 ：「可唔可以去搵個男性朋友？」
條仔係附近食緊糖水，話過去say個hi喎。我就話好，咁我諗住淨係say個hi，佢應該都會帶埋我入去打個招呼啦。
去到門口佢就打俾個男人問佢喺邊，問問下就自己行埋入去搵條仔，就咁擺低我係門口睇住佢地social，條仔一嚟就話我女朋友好似瘦咗，發生咩事之類啦，最後我女友仲要講下次出黎食飯啦。

p.s. 其實幾個月前因為過條仔鬧幾次交，我女朋友知我好唔鍾意佢，話佢只係好朋友，應承左唔會聯絡。點知轉過頭又主動問人係邊要過去say hi，係我面前表現到咁想見人。

同埋我覺得條仔對我女朋友應該係有啲野，佢地無再聯絡後條仔就已經unfollow左我女朋友ig，say完hi又係咁喺whatsapp問我女朋友喱排發生咩事。

其實鬧喱幾次交，一直都唔關個男人事，係我女朋友啲態度同無避嫌，唔俾安全感我。

sorry for 1999

正評 飛撚左佢啦
負評 佔有慾強到痴漢咁，有女朋友仲唔謝天謝地？

係你既始終搶唔走
唔係你既點都會走

連登仔條條女都咁鐘意食糖水

所以連登仔講得無錯...
所有女仔都係雞

分別只係在於用唔同方法做雞

正常朋友點會unfollow ig
係咪佢個ex黎？

今次唔會又轉頭開post 道歉嫁可

唔係 所以我覺得條條對佢係有野，但佢就話條仔一直都有鍾意既人

樓主開post還開post
記得唔好貼個post俾條女睇搞公審
到時你已經輸左變on9仔，無論條女o岩定錯都好

我覺得你條女對佢有野 多過條仔對佢有野

飛左佢啦

弱智先貼post俾條女

send比條女

有可能啦，但條仔唔係佢杯茶

有可能啦，但你唔係佢最愛

唉，咁我可以點

開糖水鋪真係fat fat
個個奸夫淫婦都咁鍾意去食糖水

你可以簡長痛或者短痛
簡長痛啦 我簡左短痛有少少後悔

由頭到尾最唔開心都係佢嘅態度
當初一齊講好係認真拍拖
當佢真係咁大個人都唔識避嫌
咁應該都識顧人感受啦掛
我好認真同佢傾，佢咁樣做真係hurt到我
但換黎就係佢好似都聽唔明、唔入耳、唔耐煩咁

咁似我既
又係話對愛情好諗真
拍左幾耐？

5個月左右啦 師兄教我點解決

我散左啦 覺得佢無心維繫就放開佢 無謂浪費大家時間
最後放開左佢 但自己就放唔低
可能放低既時間仲長過拖落去既時間
不過理性都知其實都無長遠架啦
佢認唔認真愛唔愛你 你feel到架嘛 信感覺唔好信聽覺

你好鍾意佢既 後生有時間又有耐性既咪浪費下 對佢好D嘗試感動下佢 令佢珍惜你 雖然一般到最後感動到既只有自己 但起碼無悔嘛 後悔真係成為人生一大遺憾

直到你諗得清清楚楚真係頂唔順終於醒啦先再分 會無咁痛

分左手了

頭兩星期係辛苦D ga la 頂住
我宜家過左3星期
Anyway, 你講分手？ 佢有冇挽留？

加油呀
係呀係我講，佢無留呀
我地本來冷靜緊，最後我忍唔住搵佢傾，佢果種高高在上，目中無人，口講愛我但唔想付出又想得到人愛嘅態度，令我好心淡，
或者我都已經唔再可以毫無保留咁愛一個人，喱5個月我已經跌到損手爛腳，受夠啦，我想做返個人。